祖亞寧頓今晚入到波 表演飛去英國幫布魯土含能

33場2球2助

武女23場4入波
屌打佢

死gay佬

幾日唔出歌詞要扣糧了

拎左1m 由佢扣飽佢

係咪收山？

有人需要我就復出

布魯圖我就識

頓哥又表演踢翼

勁好睇

可否改改香港國歌

等睇含撚

布魯士條撚縮到入個肚度
你點含

唔係點叫表演

頓哥一陣就入波入到艾達臣喊驚

廢到on9

豬到仆街

呢條垃圾 不再代表我

勁癲廢到痴能線

頓哥留力

出咗力都咁廢

賓特拿咁勁，但係冇波踢

天氣狗